有冇人做過碳粉激光? 邊間好?

最近黑頭多, 搞到毛孔粗大
有冇絲打/巴打做過碳粉激光? 效果好唔好?
求推介

影印機？碳粉？

碳粉激光原理
碳粉激光使用特定波長1064nm 波長光波，並藉由塗抹於皮膚上的醫療級碳粉面膜，將能量高度集中而產生光熱微爆作用，除了可以徹底清除老化角質及深層毛孔內皮脂，使表皮及毛孔細緻化之外，更能穿透深入使真皮層及毛孔周圍膠原蛋白及彈性纖維新生、緊緻重組，增強毛孔的緊縮作用，並保持皮膚的張力與彈性，而且不傷害正常的皮膚組織。
我抄人地網站

冇絲打做過碳粉激光？